【走場！】玩 FIFA 被炒 史達寧嬲到走出房

不少球星平日都喜歡玩電玩遊戲，特別是足球遊戲，法國前鋒基沙文就是著名的「機迷」，適逢國際賽期，兩名英格蘭翼鋒史達寧與查頓辛祖 ( Jadon Sancho ) 有機會相聚，兩人更玩起足球電玩遊戲 FIFA ，結果史達寧竟然不忿被對方「大炒」，直接跑出房間！

日前史達寧與查頓辛祖在房間內玩足球電玩遊戲 FIFA ，結果辛祖選用的祖雲達斯以 5 比 1 擊敗史達寧的巴黎聖日耳門，落敗後的史達寧願得十分失望，直接走離房間，整個過程被查頓辛祖拍下來，他一直跟著對方身後，又拉開門，並發出陣陣笑聲。

今季於多蒙得大爆發的查頓辛祖最近才入選國家隊，並於上仗對陣克羅地亞的歐洲國家聯賽中，在 78 分鐘入替史達寧，完成自己的「地標戰」，看來兩位日後袲有很多機會成為隊友，並繼續切磋 FIFA 呢！

有冇片睇

球商低嘅人打FIFA 係廢啲

出去吸啖笑氣啫

踢波廢，所以打機都係咁廢

agger

廢既都炒鳩西班牙

尋晚入西班牙2粒喎

好頂癮，仲邊拍邊恥笑

好想知d球員用番自己射失會唔會屌自己廢

英甲零出場大後備猶戴見到自己in game唔係支國國藉會唔會屌哂鬼

應該屌fifa,然後話，屌！呢球我真人入左啦

史達寧見到自己fifa跑姿唔似隻雞會唔會嬲

成長過程有兄弟既應該唔洗睇片都想像到個畫面

唔計